打仗啦！美國炸敍利亞

LMT今晚仲唔爆升

垃圾
開始炸北京先開post啦

國防部幾時先肯買埋啲F35